# site_stats.py

建立从服务器会话；  

## n_auth_users():
**装饰@cache：**以site_n_auth_users为key的前缀，并设置一天为缓存超时时间，对被装饰函数所得到的数据进行缓存操作；

查询授权用户数量；  
读取查询到的数据并返回用户数量；  

## n_anon_users():
**装饰@cache：**以site_n_anon_users为key的前缀，并设置一天为缓存超时时间，对被装饰函数所得到的数据进行缓存操作；  

查询匿名用户数量；  
读取查询到的数据并返回匿名用户数量，不存在的话返回0；

## n_tasks_site():
**装饰@cache：**以site_n_tasks为key的前缀，并设置一天为缓存超时时间，对被装饰函数所得到的数据进行缓存操作；  

查询任务数量；  
读取查询到的数据并返回查询到的任务数量，不存在的话返回0；

## n_total_tasks_site():
**装饰@cache：**以site_n_total_tasks为key的前缀，并设置一天为缓存超时时间，对被装饰函数所得到的数据进行缓存操作；  

查询总共回答数量；  
读取查询到的数据并返回查询到的总共回答数量，不存在的话返回0；

## n_task_runs_site():
**装饰@cache：**以site_n_task_runs为key的前缀，并设置一天为缓存超时时间，对被装饰函数所得到的数据进行缓存操作；  

查询完成的任务数量；  
读取查询到的数据并返回完成的任务数，不存在的话返回0；

## n_results_site():
**装饰@cache：**以site_n_results为key的前缀，并设置一天为缓存超时时间，对被装饰函数所得到的数据进行缓存操作；

查询结果数量；  
读取查询到的数据并返回结果数，不存在的话返回0；

## get_top5_projects_24_hours():
**装饰@cache：**以site_top5_apps_24_hours为key的前缀，并设置一天为缓存超时时间，对被装饰函数所得到的数据进行缓存操作；  

查询最近24小时完成任务数最多的五个项目；  
读取查询到的数据并返回；

## get_top5_users_24_hours():
**装饰@cache：**以site_top5_users_24_hours为key的前缀，并设置一天为缓存超时时间，对被装饰函数所得到的数据进行缓存操作；

查询最近24小时完成任务数最多的五个用户；  
读取查询到的数据并返回；

